《最後呼籲》愛惜物資 銅鑼灣見！

唔好再戴住頭盔離開
呢家物資好難買 好難集合 係咁比狗掃
要走既 擺低頭盔比前線既人

今日 我唔要見到前線頭盔情況下
被爆頭！

珍惜物資

*無頭盔情況下被爆頭

自己物資 自己帶！

形式上大家開始做到如水

麻煩思想上都準備一下 「人心不撤 不等於人身不撤」

廢事又俾人話係鬼 分化前線

睇路阿屌 依家興玩黑白配

推

而家係好多人走嗰陣丟晒啲gear
搞到物資係咁流失
仲叫人唔好戴走?

衝呀

留低比前線人呀！ 根本現場都唔夠
想死人咩

係收起佢 / 留比現場
現場就會帶走嫁啦
個問題係前線唔夠
唔係咁樣走 之後又丟

而家就係太多人留喺現場帶唔走呀
上得前線嘅一定有頭盔，無頭盔嘅會俾前線手足趕返轉頭

太多留係現場 同無人去執/無人拎去前線比人
係兩件事

咁你評估完現場足夠咪拎走囉
我就眼見尋日西邊圍好多人無
反而叫極「頭盔」都無
無之前咁易 叫一聲就百尻幾個頭盔

唔講咁多啦 睇現場情況決定帶唔帶走啦
銅鑼灣見

唔係想話咩 但上得前線應要自己帶頭盔 無既話自己危險

PUSH
希望大家入去填低感受

已經收左集超過八百人嘅感受，希望大家幫手推到上一千、二千

出一本屬於香港人嘅自由之書